Question 1:
Correct: 4
Incorrect: 0

Question 2:
Correct: 2
Incorrect: 0

Question 3:
Correct: 1
Incorrect: 1

Question 4:
Correct: 1
Incorrect: 1

Question 5:
Correct: 2
Incorrect: 0

Question 6:
Correct: 1
Incorrect: 1

Question 7:
Correct: 1
Incorrect: 1

Question 8:
Correct: 2
Incorrect: 0

Question 9:
Correct: 2
Incorrect: 0

Question 10:
Correct: 1
Incorrect: 1

